理論上包容全世界仲衰撚過美國優先

美國優先=為左美國利益,可以犧牲其他國家利益, 當中包括共產黨

包容全世界=為左世界和平維穩, 可以包容地球上所有流氓毒瘤, 包括共產黨